呢個呀伯居然用雞雞打人

我都想好似佢咁
雞雞之術

正

佢返左日本?!

聽到停唔到

首歌好鳩但係佢唱得真係好好聽